[專心聯賽]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1129]

燈定先

fast

fast到

molamola

屌你老母馬

馬災仲要柒幾耐

馬狗

馬災

梳標乜

馬真係好唔順

今晚冇連

馬果種廢

卡狗

卡叔

馬狗仲值唔值25m

係喎 早知改呢個

卡叔！！！！！！！！！

Fifa式慶祝

絕殺

正皮

卡叔絕殺！

嘩

卡

都係卡叔勁

負碌足球

馬狗刷左個助攻

so9開心到

家有一老

哇 卡勁呀

最佳位置

搞掂
卡雲尼

卡叔Class

左腳 福學野啦

射得好L靚

卡雲尼

係撚 阻鳩住個後備席

卡叔同馬 完全係兩個level

左腳BAN 死角

又係老野先識入波

終於入到

卡雲尼射得靚

馬神助攻

餅爺

c7

拎去揸波仲抵

馬又有Assist
Kane咁

又比馬刷助攻

馬呢球現位靚

儲埋下半場度氣一野ban過去

助攻王，馬災

拎馬災黎比較 對卡叔係侮辱

卡叔話太簡單不了

卡雲尼呢下福馬肯定唔得

真係難既先識入

卡跑左成90分鐘仲可以cut入中路左腳爆射

佢現位靚嘅

好好笑 佢輸左好多咁

左腳都咁靚

留意返 馬災又刷到助攻

餅爺仲有機

靚到卡叔

C7

頭先話16蚊

馬災以後都係助攻算啦

學野啦福

馬狗又助攻

真

輸左兩三個月人工

踢番翼好過
讓番個正前比卡

麥龜劏穿晒

T仔健健康康同awb輪下都好

睇開啲啦餅爺

福無腳好波 學到卡叔三成都偷笑

卡叔叔

卡叔有想當年e巴7成作用都心足

呢啲以前蘭尼招牌貨

同當年八比二阿狗楊格自由球踩俾月巴啲助攻差唔多

又搶輸第一點 唔失真係負碌

樓豬燈到

卡老個慶祝柒撚到

不過對面個龍都估唔到佢會咁樣射同抽角
呆晒
成場扮廢為左呢下？

唔記得有nani呢個傻閪

後腳比普唔撚睇普巴2個人逼

個肥狗點解可以一邊睇波都不停諗緊咸嘢

今季成撚日輸

馬刷埋黃牌

哇馬仔控失完會追翻

高文打足全場
仲跑得快過馬狗

福竟然冇左cup右cup

佢09-12嗰期好撚勁喎

二打一唔傳自己控到on99咁

講呢啲，依家搵隻翼有佢一半都好啦

好撚海鮮就真

有後備隻廢LIN點解冇得出既

後面咁少人守嘅

shaw位換位都好過換佢

球王係咪一定要行入中間位？

咁又係
慘到要搵佢黎比

馬

心態一半

射波一半

人工三倍

希望賣佢去支那

屌你絕殺完咁樣比人追和要踢12m 仲唔比人屌撚到死為止
球迷唔屌佢 卡叔都打柒佢

dean

dazn頭先有播12年對愛華頓4－4個場既highlight
nani同黑碧個場勁撚到

完全係球員個人質素同射術
老實講打唔入 唔知踢乜
卡點解唔係企正中做支點

同爆炸頭re u

岩岩BRUNO係側邊都唔傳比佢

馬迪

你就傻閪 哩隊曼搵個出波靚過蘭尼既都無

shaw

死角

柱

卡雲尼係前面都有係咁做迫搶

大蚊

入到就好靚

當年百屌既黑碧
都好撚過家陣既馬福

個個拎牌

慘呀餅爺

梳好7

救下熊餅

福哥

又中間

屌 差少少

3個sub,2個黃

呢球要比啦

拉師父

救唔到餅爺

般奴射走餅爺贏錢

拉柒今場真係去跳樓死啦

咁都唔知踢乜?
老實講係般奴個態唔掂 好多波都斷

佢沉起上嚟出波可以差過awb

屌 福真係on9

馬

球證唔吹

馬災1g1a

福我dlllm

救左餅爺LA

救餅爺

屌，福仔on99

on9肥梳

Gooooooooooal 馬

福好撚on9

任馬射

福咁都食唔到

柒福識唔識射波架

好似即刻抽埋簽？

馬1G1A

屌 笑死 馬仔1g1a

馬刷埋goal

救到餅爺

反馬又輸
馬狗1a1g

馬又贏數據

馬災終於入到單刀

餅爺搣左飛未

大大個龍又BAN中間

餅爺兩球

鄰居
4強見

蘇蛇又4強

福唔係青訓賣左十世

餅爺唔洗jump

弓起哂餅爺

拖肥冇哂力

卡叔都讓晒佢射

I餅爺

恭喜餅爺

下次唔好咁衝動啦餅爺

餅爺爭啲跳樓
馬仔救左佢

餅爺 爽呀

真係好波不如好運，災難馬1G1A

餅:反赢四蚊

恭喜晒餅爺

乜撚野餅爺
狗餅?

次次拖肥都係最後一擊整多粒

真係好撚ON9

屌下屌下1g1a

福狗係鍾意射中間

馬出嚟20分鐘，刷左 Assist刷左Goal刷左黃牌

so9好風騷

餅爺=狗餅？

馬都執返粒

信唔信4強出ddg

餅爺買左十皮

細聲啲

神級調動

又有勝愛派對

幾時抽籤呀？

Post Match Survey

玩到咁大

俾哂機會佢 屌那星射中間

馬災1a1g

4強會唔會又對鏝

Dean又未必 感覺上so9比多啲機會佢多過羅美奧

唔係鏝就熱啦 啲籤運

馬仔救左佢

我覺得會對熱狗

可唔可以抽一次Bentford

十万

聽日問下狗餅睇樓未

直播條友都係咁講

-6足球，全靠季初個個屌嘅卡雲尼救主

點知抽佢哋出局

拉狗全隊唯一零分，食撚屎啦

卡叔個名串錯左

蘇蛇啲閪運應該抽中曼城

留意到馬單刀果球般仲爆緊上黎
佢係咪痴撚線 體能物仙

唔係以前話佢唔夠體能先做唔到正選咩

普臨完場防守咁勤力

利申 反普

啱啱先換入嚟

狗餅起身追PO見到成個LIVE都係講佢

其實卡個位對龍仲靚 但佢比福福好明顯無準備

佢練完波會跑翻屋企唔揸車

乜撚野餅爺

有球回防勁快
跑100米咁

有冇拉師傅最後一炒 replay

講緊般

基本上今日好多時都得佢守中間咁劑
妹迪成日去左左邊

講緊般奴喎

成場都防守勤力 就算拎埋牌都照落腳

agger

馬災之後仲有冇藉口未開波運

以為佢會好似上次對愛個腳咁
一腳射近柱搞掂

咁又過分咗 依球現位傳波起碼基本野做足呀 有啲唔公平喎ching

佢痴線 我唔同佢計

今場普巴都踢得算好

風火輪已經去到高位

般喎
盲？

係咪作左法偷左福啲體能

場波最後焦點變咗餅爺個2:0開唔開到

最尾89果腳靚剷

屌睇錯sor 般體力fifa都99啦

果條直播link 個host成場係咁講賭波
有條友叫餅爺話買左好撚多上盤

頭先有球冇追到.反普即刻追撚住個球黎咬...

真係抵屌
入嚟又唔撚積極
卡叔餵埋俾佢食都食唔到
我係卡叔屌撚死佢

可能想幫佢契爺raiola賣個好價

幾時直插

贏波都要屌
屌你死球搵肥梳對位對Calvert Lewin?

災馬數據王

原來4強都係一場過
慳返d力

Mom: 餅爺

Manchester United have now won 13 consecutive away matches against English top-flight opponents, the longest run in Manchester United's history.

照有助攻

要佢打到好似FRED咁

佢全場有幾次唔追波差啲輸

反普不如反福
搵普巴打左翼做球王一定勁廢福兩班波

又破紀錄

完工好似等收工咁

星期六對李城就返落嚟啦

3打2都刷唔到助攻就食屎啦

師兄閱讀理解十分

真 等比李城砌

吓吓反cup 好彩今日唔使

去到越高 插得更痛

佢唔多啦 般先多

應該一係抽到daddy或者鄰居

下場俾人大炒
龜般咁打法搏足90分鐘

3場聯賽盃都cs

1000%

啲閪運一定係抽中熱狗
之後鄰居輕鬆打Bentford

最高分

好撚威咩
咁都交唔到番番U23踢啦

應該又係對鏝架啦

又中

又要6:1

係就快啦 打少場

今場仲要出盡哂正選咁滯

2日後早場李城 攰撚到佢地

B仔T仔平安到完場

抽鄰居出局 好過打英冠出局

歐聯作客輸左場最緊要呢 屌

抽bentford又點 我曼都係輸架啦

T仔今日幾撚勁

上半場頭段㩒住屌都唔入
好在唔洗踢加時

上場鏝打到咁 似佢地出局

你係咪當我傻架

3次先入到1球

直接射碼 無加時

通常球場上冇野
轉頭訓練又話賓周痛要抖一個月

Draw 未

仲有幾耐抽

右閘頂住檔先

Mola mola

中熱狗 我有內幕消息

下場到佢表演

中場冇出mctom同Fred 雖然mctom好似傷要抖等睇matic比人爆

仲有10分鐘

今場真係西波，所以下場應該正常發揮

李城屠夫

完場 最尾有鏡頭

咁早三個字返歸休息

你的名字

溫布萊之子

呢排李城仲係343主攻🤔

想問會員護連手點睇廢Lin今場表現？

估唔到深夜波都咁多手足睇

迷曼最忌有希望
無期望無失望呢7年痛過太多次

等伊雲斯再義犬報恩

下場望和算啦
作客李城好難踢

咁起碼啲波好睇過上年般奴嚟之前先

球王嗰兩次招牌中埸失球比人打反擊唔失波佢執身彩

半場笑鳩mata冇後備
連衰撚到場都冇得出

屌 諗起個陣一係出p一係出lin

準備抽中熱狗又俾人炒多次

起碼有啲彈彈波
雖然馬福一樣閪

臨尾十分鐘姐

曼聯今埸贏波就係因為佢無出

Motm投邊個
投般b?
搞掂咗67之後拖肥成隊波死氣沉沉咁

雙防中馬迪死撚左去邊

反而馬上季冇咁閪

完場同普巴握手唔錯

Matic lan

普巴
利申反普

卡/普啦

其實telles 係咪冇90分鐘體力，頭先打和左後換左後係咩玩法

迷Lin : 普同般咪一樣今場0A0G

14+15果期真係極品
個個都塞入中間但係無人識控傳

B仔個下飛膝少林足球咁

b仔 殺左對面一個

有得踢溫布萊做farewell都算係咁

下半場換人之後般又無力，啲波正係般嚟之前果種
不過好彩前面有卡叔把握到機會

好似都唔係第一次
我諗唔明

擺鐵筒陣等打反擊 輸撚梗
望下熱狗

⚽️ Anthony Martial is the 6th player to score 10+ goals as a sub for Man Utd:
29 Solskjaer
17 Hernandez
14 Rashford
11 Scholes
10 Giggs, MARTIAL

換閘都唔換lin

其實好彩無var 如果唔係佢果下差頸紅得啦

似換番shaw守

Solskjaer

踢得差 驚佢守唔住

我feel到 bruno hamstring 好快黎料

第7個卡叔

下半季簡直係好 但唔知咩料歐霸足總四強成隊發哂瘟

防守差過梳 應該係

小豆

蘇sir:學野啦柒頭

食1舊屎都算...有時仲要一齊出食2舊屎

上季下半季係佢近幾季高峰啦

你確定到時佢喺度

其實幾點先開始抽 眼訓了

個陣堅持場場睇真係真曼
最恐怖係佢兩個再加James開始死火 靠福馬神來之筆達叔都係少出

Sob出口術愈來愈似費sir

隨時借去西甲對真美斯

He is ready to dance

對熱 保送鏝

中完武肺個肺未得掛
應該係嫌Telles防守唔好啦

拉空做緊波上去，點預佢冇壓力都會失，又要下下搵人係佢後面抖住佢條賓周踢？

隔時

佢同ali都係當代英撚on9仔表表者

屌果場真係on99 馬紅咗之後果一段散哂

抽未呀
快啦要訓覺呀

Bruno一傷so sir真係炒得

淨係數妹 般我都數至少兩球
反完未？

蘇b:bruno會休息

結果打足全場

果下馬迪係撚拉空
去撚左左閘到唔知做乜
成場一大半時間走去左閘位到
經常得番普一個係中間

好撚on9

P仔 同james都叫有火
落場出力踢 Lin真係又廢又hea

Draw la dllm

完全好似唔知點打 鳩踢埋去

好柒應該係入到決賽豬俾摩狗

拳王勁少少 🤏 起碼仲有得落埸

其實般奴今場唔算好，就係唔明點解會一無般奴成隊波會走樣到第二隊咁

頭先都半場收皮

對抗未得，邊線失嗰球唔輸要還神

我以為佢夏天先走

次次完場條友就會上黎屌普
無論有冇出都好
即場唔會見人

就算佢踢得唔好 都可能係精神領袖

拉落中堅位，推兩閘上前，戰術黎ga 喎
vdb 同bruno 要現位迎波幫普巴啦

無咗核心 班友仔唔識傳上去 淨係識橫傳 又唔知邊個分波

用咗好耐依個Form

B 龜 Matic
Tuan 妹 Telles

所以有段時間啲波係後場猜嚟猜去
中間得妹俾人圍死

下半場差唔多70%時間走左去左閘位到
唔知係咪so9落order踢352

曼射19中8
愛射7中3

肯抽未呀屌你老母
眼訓喇

成日話深夜閪波 但早場波仲閪
印象今季 除咗對愛記贏 其他都輸
11點/10點前嘅波

個draw上次都無咁耐

馬達又無咁既體力，vdb唔夾隊波之餘仲開始亂黎，唯一普巴但無呢種精神

冰搭龜馬迪就會落番中間架喎
唔知點解今場就去左閘位到

抽了

準備抽了

講完即開始

黎緊李城嗰場

抽啦屌你老母

Greenwood今季入小左波

準備抽

登登登登登

佢啲走位串連成隊冇乜邊個做到，就算狀態差傳risky pass傳唔到啲短傳同走位都重有既

1-4 2-3

被人睇穿左
同埋正選好多時要打右翼拉邊

Diu⋯⋯

黎啦鄰居

對鏝

曼市打比

擺明唔撚妥條反骨仔㗎啦
係戇鳩先撐得落條二五仔！

又打比

鏝城 訓得

真係對鏝

又保送 daddy

On9

佢去邊都冇分別
結論都係普巴冇人幫
睇後防猜波

屌 真係摩二

屌那星又嚟

dllm鄰居

Daddy已贏

話咗曼城

打比

益哂摩狗

主埸對鏝

講真好過抽中熱狗啦

屌益撚左熱狗

唉 好過對熱 班友仔應該驚熱多過鏝

又對鄰居上季又係

做般同反骨仔比？你不如捧第二隊啦

又對鏝

番fb屌啦
黎黎去去都係入黎屌普巴
成隊曼聯識佢一個架咋?

對人唔對事

又打曼城

四強又讓返個正選位比迪基亞

啲口吻好似FB啲On9仔咁

Lm 賓入決賽

贏咗鏝 咪又係對熱

可能熱狗連賓福特都贏唔到

蘇b:“....luke got the strength and power to drive outside...”

劇本
贏完曼聯拎冠軍

熱狗依啲時候通常都自己申請出局

左中堅要幫手progress 個波上去，今場麥龜要留後守卡法路雲掛
但馬迪telles vdb 唔係好夾，左路唔係好運到波上去
右邊tuanzebe 攻力又係弱

哥狗讓啲杯仔比我地開心下啦好嘛

今鋪一場過
主場搞掂哥狗佢

royce sport個專頁啲人留言口吻咁

Save Ole

哥狗都自身難保

原來係盲反 早講丫嘛 哂口水

對賓福特之前已經收皮隨時

on9仔不如躝返去fb？

係得佢抵屌！快柒D跟埋佢躝去鍠馬

成撚日都抽中狼隊&鄰居

唔使返學都早啲瞓啦

好似fb d傻鳩

vdb telles望落ok
但matic同佢兩個真係唔夾
下半場冇力matic直程鳩黎

兩星期後打
曼城對完車仔 對我地

總之入左八強就唔會抽中弱隊

鄰居我地私家雞
好似係

on撚鳩
有睇既大把人抵屌過佢

又四強出局+ 用返ddg

出mctom嚇鳩死鄰居

阿古路出返嚟就唔同講法

佢似啲中年啊叔睇完精華上黎屌

又俾佢開齋

Mctom 每次打吡都上晒身

咁撚反骨都唔反？仲要撐佢？你真係傻到流晒口水

曼終於開始有返幾件鎮隊之寶

又係鏝

10分比so9係今場冇出lin

《每日體育報》資深記者卡迪維拿 (Josep Capdevila) 報導，阿仙奴守將梅斯達菲 (Shkodran Mustafi) 的經理人奧斯度克 (Emre Ozturk)，現正身處西班牙巴塞隆拿市，與球會巴塞隆拿商討下月轉會的可能性。

由於副隊長碧基 (Gerard Pique) 嚴重受傷，巴塞隆拿的後防出現重大問題。領隊朗奴高文 (Ronald Koeman) 此前已經多次表示，球隊需要補充防線人手，但曼城後衛艾歷加西亞 (Eric Garcia) 已基本確定不會在冬季加盟。

此前曾有報導指，奧斯度克的另一位客户、維也納迅速小將尤素夫迪米亞 (Yusuf Demir) 才是巴塞隆拿的目標，但奧斯度克向德國媒體《SPOX》證實，梅斯達菲才是最後一塊拼圖：「我前往巴塞隆拿不是因為尤素夫迪米亞，而是為了阿仙奴的梅斯達菲，他也是我的客户。」

二十八歲的梅斯達菲只剩下半年合約，但他今季只為阿仙奴上陣過八次，而球會已經決定不與這名世界盃冠軍中堅續約。

梅斯達菲去疤

好彩打完鏝有場Fa cup隔住先打猁

打咁密

成班傻閪都唔知點睇波既
一睇就知呢個sob唔平時果個so9黎啦
佢識撚輪換同6x分鍾換兩個咩

風火輪>>>鎮隊之寶

iPad

西甲冇其他見得人既中堅咩?梅斯達菲

係咪真係對阿妓啲人咁情有獨鍾?即使依家阿排15

有ROJO都唔識買 on9

逆sir

認真我覺得rojo好過佢不過rojo成日傷

Carry小花既男人

是日精華

今季啲簽運真係得啖笑

with my eyes

閪撚到爆

條柒頭求先有吠咩

好型

[今晚睇連]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1128]

#659 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你唔係好鍾意用大紅字既咩，屌人時唔用既

都唔知風火輪會去成點 大家比多啲時間Ole

睇吓死木狗第三季係咪收水

真係好鍾意依幕

po頭無晒d gif

我跟上個post開㗎咋

無左好耐啦
咪整咁多gif啦
都唔會睇

專睇fucking jesse同sob望看台

屌般奴又踢無得休息
留力對李城好過啦

又殺人

屌,訓到而家先起身

做乜鳩

又對曼城 蘇斯黑柴冇撚改錯名

贏左十皮

唔係買十皮咩

笑死係要衝出嚟柒

邊可能買咁多

係咪又認錯能餅態餅罷餅

上個topic真係燈到無得出

蘇蛇又玩鳩lin

出左Lin就真係玩鳩我地啦

2個live po都係你啲精華

瞓左冇睇全場
又話比般奴抖

贏咗好多

明顯唔係我嚟, 堅持情感對沖

做乜無啦啦走去撐蝗

餅爺 好彩傻鳩馬最尾救咗你

出般奴做乜，踢撚死佢咩

聯賽杯除咗第一場對盧頓之外, 之後白禮頓愛華頓曼城全部都係英超隊

蘇蛇啲籤運

似殺自己多D 咁樣落地

擺明唔係我啦, 要做成年先搵到十皮嘢

成場波個個集氣撐你

其實踢成點 剩睇精華
上半場係人禁區咁多機會居然一粒都無

贏波咪得囉

場波一開波個勢好到

重睇上半場20分鐘同完場前十分鐘就得

瞓咗冇睇
lin踢成點

訓咗冇睇 踢成點

拜利算好，踢到全場冇傷出， 同埋冇咩犯錯。

曼聯真係要搵隻快既中堅搭佳仔， 今場條痴線佬係咁出去標，佳仔係後面包位， 幾下都包得好撚準

最佳位置發揮本色

今年四強係一場過定係又要踢兩回合

一場過

完左架啦 劇本黎過到鏝都過唔到Daddy

Manchester United will trigger the 12-month extension in Jesse Lingard's contract this summer, according to the Daily Mail ✍️

俾佢完約走算啦 續黎做咩

賣唔出
續完都係賣唔出

全曼區集氣令餅爺贏大錢

訓左無睇又見到so蛇又撚9連加特 又無出

賽前係講咗出佢? 無留意

殘體字影衰哂

麥龜 般隊全勤咁制

“He’s been very unlucky being away from the training ground a few times. He works really hard and he’ll be involved in the squad, definitely, on Wednesday.”

咁又真係入咗squad

佢搵到最佳位置啦

mata做咩連bench都無

Paperworks done. Work permit only thing standing in the way of Moises Caceido to Manchester United.

Vdb琴日踢成點

Harry Maguire 1,710 mins
Aaron Wan-Bissaka 1,643 mins
Victor Lindelöf 1,563 mins
Marcus Rashford 1,542 mins
Bruno Fernandes 1,486 mins
David de Gea 1,395 mins

般奴好多時都踢唔哂全場, 計時間唔算最多

以戰養戰當然好 但都好驚般奴頂唔順快車收皮

睇返今年10月先係國家隊debut, 仲要係厄瓜多爾

拎唔拎到工作證架

應該踢埋李城嗰場, 之後狼隊維拉有機會後備抖下

抖夠同鄰居聯賽杯死過

狼隊同維拉都硬野黎....好難抖

唔抖就chur盡聖誕快車, 足總杯對屈福特先有得抖下再對猁狗

死木狗真係痴撚線同條柒頭廢閪續約做乜鳩

覺得佢個英撚身份仲值啲錢掛

好過free走

而家工作證畀錢就拎到

一係學fm咁上訴
實拎到

搏盡聯賽啦屌

兩求曼聯獨贏

痴線
出新人唔得
係都要出死般奴
蘇蛇呀，你唔好咁痴線啦

泥狗腳波諗起廢老對般尼茅夫第一球

續多年都係等多年free 走
lin有球會bid都比唔到份人工, 都係等佢完約先再傾

般成日甩波都唔可以比
我講過佢係每場都交到功課
蓋過左佢失控球既問題，但唔代表佢冇問題

驚輸，睇死四強又出返ddg

so9 抽簽運有無咁勁

歐聯psg rb
歐霸皇蘇
聯賽盃都安76, 哥狗, 贏埋仲有摩狗

唔太特別

馬joy 1G1A

有無諗過般奴好想踢
Top fit個啲真係唔踢先唔開心 根本唔覺攰
上場佢俾人換即刻sad左

補時都仲追波, 卡叔呢啲認真撚就話姐

乜我地兩條法國69黑鳩有咁勤力嘅咩

一訓醒
搬奴又90分鐘

不過VDB同般好小同場，的確有一試價值既

平安夜

要返工

依樣真 90分鐘仲跑上去打反擊

我覺得Lin 真係以為自己會有得踢, 明明之前IG 已經唔PO 比賽/球隊野

但係尋日比賽前突然PO 番自己D 練波相, 不過最後都係冇份踢

SOB撚LIN有一手

我估蘇b 本身諗住早領先或者一早輸鳩咗未換佢， 點知愛華頓個勢比想像中弱未禁制換兩件黑鳩出黎攻鳩佢

如果初段把握到D機會領先2球, 換入黎個兩個可能就係連+百力滋, 唔係馬福

贏大錢仲返咩工

你想踢就比你踢咩
好波如牙朗都踢唔晒全季近百場波啦
耐唔耐輪換下有咩問題

認錯人

明撚佢

Manager Solskjaer said: “Jesse will be in the squad, yeah. He's been working hard in training. He's been unfortunate with having to isolate a few times, been in contact, or close contact with Covid, not even having it himself.

“He's been very unlucky being away from the training ground a few times. He works really hard and he'll be involved in the squad, definitely.”

唔續咪一蚊都收唔返囉
不過唔知人工幾多就真

咁佢的確入左squad喎

Trigger extension 咪即係原價

如果有心拎盃琴晚出我又覺得無問題 仲要對手係愛

唔易踢講真 你諗下有幾場無bruno 連控球都無埋

無話撚唔撚，球隊最大
每個人都明白

咩波有成百場

About Cavani avoids red card

“We didn’t talk about this at the end of the game,” said the Toffees boss.

“The rules were that VAR was not in this game, if the referee decided that Cavani didn’t do anything wrong we have to accept it. Full stop.”

好在係安76, 換咗摩佬又有排呻

cavani 會唔會比人秋後算賬
如果歧視單野入埋...分分中有排停

阿朗係踢足咁滯, 條友係蝗馬季季都踢超過4千分鐘

呢場唔太啱佢打，愛記會pressing

普巴有追冇失位 馬拎埋波反擊

如果最後無解釋點解無mata我真係屌撚死sob
好嬲 賽前官方ig仲出左幾個達叔po撚化我

咁先證明到冠軍嘅價值

普巴勤力左好多
有球回防跑100米咁

比鍠睇辦

贏到杯先得架, 根據風火輪方程式, 聖誕應該開始甩轆

1月頭連續兩隻杯出局

心態正確

個勢咁好一月補強衝冠啦屌

季尾就會討論，要杯定要前四
無限loop

唔覺得而家獌有咩本錢放棄啲盃仔
兩季四大雞胸啦

木狗：買一兩件幼幼only

再無杯就變年年爭四

點都前四啦
贊助 轉播費多好多

仲未慣咩 係咪都屌架啦 只不過贏左波冇屌得咁勁姐 仲要琴晚已經輪左9個人

平時唔使入場坐櫈已經做到motm
今場入埋去做埋啦啦隊

事情曼聯已經7年爭4當交功課， 接受下現實啦

V92 摩daddy都有盃袋下

Amad咁貴買返黎，應該直入1隊，但睇片佢好單簿，應該一撞就散

跑得慢到好似Fifa 較高左個人仔咁

公司收12點
但食埋老細請既外賣聖誕餐先準走

衝出去有殺冇賠

普巴米九喎, 咁高黎講唔算慢啦

守得幾好, 但傳波一般般, 有幾球俾Tuanzebe 面對面都傳出界

食唔食埋女同事先走

快過馬迪，爆炸同龜先啦，同麥湯差唔多

佢話唔食你都唔信啦

公司有個人妻新同事
成日撩我講野 放工又成日wtsapp我
cls

結左婚守身如玉

俾你中出完係咁

咪屈

快過麥湯tim

Fastest to Slowest (km/h)

Diogo Dalot - 36.43
Romelu Lukaku - 36.25
Tahith Chong - 36
Marcus Rashford - 35.71
Daniel James - 35.53
Chris Smalling - 35.28
Ashley Young - 34.85
Jesse Lingard - 34.38
Anthony Martial - 34.24
Phil Jones - 34.09
Mason Greenwood - 34.02
Aaron Wan-Bissaka - 33.91
Victor Lindelof - 33.62
Axel Tuanzebe - 33.55
Angel Gomes - 33.52
Paul Pogba - 33.41
Eric Bailly - 33.16
Andreas Pereira - 33.12
Marcos Rojo - 32.9
James Garner - 32.69
Scott McTominay - 32.51
Nemanja Matic - 32.26
Juan Mata - 31.79
Luke Shaw - 31.03

呢球已經95分鐘

般奴又全場 cls
lin 有無咁不堪呀

咪玩啦lin
咁耐無踢邊會和緊波換佢丫

勤力？唔撚洗佢做呀？

其實bruno 對上5場得2場踢足90分鐘

盲反就收收皮先啦
有話唔洗佢做咩？
講句勤力都屌

你問得有無 姐係逼人答有既姐

般奴踢足不嬲都係都市傳聞
得佳仔先係踢足果個 AWB分分鐘踢得多過般奴

好撚fit

有冇send J圖比你？

又講女

當一個人閪，佢做乜都係咁乞人憎

1) Maguire 1,710 mins
2) AWB 1,642
3) 白lin 1,562
4) 福 1,544
5) Bruno 1,487

返fb屌啦

聖誕唔講女有咩講

麥龜差不多未抖過

認為佢仲有資格著我曼波衫已經痴撚線！仲要少少野就讃尻佢？呢啲球迷乜撚嘢心態？

你係木狗定蘇蛇, 乜佢有無資格由你決定咩

除咗頭場歐聯同聯賽杯對白禮頓, 其他全部出哂, 仲要係踢足90分鐘

呢80M用得好盡

已經連續上陣15場 1350分鐘踢足

唔係依下 有下角球人地打反擊

結婚冇耐個啲人妻通常好淫

Post Match Survey
推埋今次, 下晝放早早D出result

盲反到

重有一個星期超新星就降臨奧脫福

官方ig都有出連po
你唔叫sob解釋點解唔出連？係咪歧視牙連呀？

咁講 踢中堅位又真係唔算太攰既

成日send佢隻貓比我睇

遲d就叫你上佢度玩貓

收到風點球佬黎

作為曼聯球員呢啲係好基本

欲求不満な巨乳人妻

帶埋老婆去玩

聖誕群P

好羨慕

魔性澎湃

2個南美佬本身有仇？

冇var

呢個藉口真係萬試萬靈

睇到「send佢隻」自動load到send佢隻西

winter sold 最後買左咩驚

Paperwork for the Moisés Caicedo transfer to Manchester United has been completed. The goal is to have everything ready by new years eve

[@marcolopezc95]

又簽一件，牙木又贏

好想養貓狗

呢兩日達叔3個post

你自己咪狗

batman: Arkham collection
Euro Truck 2
Hitman 2

華西推薦

係咪南美杯個陣已經有仇口

On potential Edinson Cavani red card incident:

"Nothing in it, two South Americans that have had a few battles before, they met in Copa America qualifiers so no this was a proper game of football. With fans, tackles, yellow cards and chances at both ends, I enjoyed it."

麵麵真係痴撚線

呢句野好似見過好多次

之前係買到辛祖呀, 咁買唔買到呀依家

佢知唔知俾你係連登出賣

腳毛都無出過

我講緊係網上話影佢腳圖啊

呢件咩黎

打鏝
d籤運真係

佢買左咩

佢話自己係學普巴同簡迪

cut團體照喳最多

福狗有a先係刷
助攻之前個球咁都唔入成日淨係識硬ban
完全唔識攞下角度

普巴嘅防守 + 簡迪嘅進攻

有入group就知我放哂出黎
vip 限定

補時卡叔唔貪功回返俾佢竟然射龜

個球都唔叫硬ban啦, 只係掃把腳射正中
佢真係硬ban 反而仲大機會入

有冇咩入grp條件?

中肯公道

自拍照連user name

佢可唔可以射得乖巧啲其實
有時啲波 單刀到佢腳
除左半條褲都要著返

福狗而家D 埋門想點, 下下都中間

想睇 好似剩係睇過張猁ex相

我都係

走數撚唔配做我曼會員

決賽要打摩佬，不了

英國係時候停賽

條撚樣真係冇射術
佢肯練下射術 唔係練踩停個波嘅話
一定可以上得更高

你地劈撚死拎隊波對賭但唔找數果班躝坦先

最黑係四強抽中主場

明明第一季佢下下射得好乖巧

出去開Post講囉柒頭

成班要跟卡叔學野啦
應該比就比
應該射就射
又勤力

學到佢走位7成已經夠上一線

馬狗福狗後備成6x尾先出黎架

原來Dalot跑咁快

但點解成日睇佢踢波都好似好慢咁嘅

佢已經攞咗角度
係佢技術唔夠入唔到

你冇睇咩 佢話買 qq 巴巴

佢走去學埋啲花巧野 又牛尾巴 又Knuckle ball
不如認認真真 練下左右腳射波啦屌

肥梳慢過馬達

你個人都有啲痴線

AC 正選都冇左 間唔中踢下

又性誕大餐
lunch 食到夜晚先返歸鋤老婆

收5點哈

你知道你講咩都好乞人憎嗎？

條柒頭同個死肥佬一直搞風搞雨，而家親口話想去鍠喎？可以當冇事發生？

收5點哈～～～rry Maguire
Harry Maguire

番幾點

有啲尷尬

jm9

你條撚樣餵完老婆實會扮性誔老人禽鳩上啲囡囡既床
今晚好多囡囡都唔安全

今晚就黎禽你

係啲女扮聖誕老人禽鳩佢

收咁晏

原來你真係尋晚直播室個餅爺 個講波佬講咩都記得咁清楚

算高質啦支持阿冰

原來佢係叫鹿Shaw 啲性誕女人輪流上去騎佢

咩辣油浸龜頭
兩年都黎緊，佢找咗數未

21年10月會有十幾個BB同時出生
同時嗌你做爸爸

d女聖誕鐘意扮鹿仔

扮咩唔重要
個重點都係騎鳩你

誰又騎著那Luke梳飛過~

最強落底傳中右翼已在陣中

回家吧

淫賤 淫亂Christmas

我收六點呀屌

仆街講到你地無女咁
明明之前望住你地係咁講女
我同ka膠呢d結左婚既毒撚完全搭唔到嗲

蘇b接手之後普都已經冇玩野啦，想走還想走，佢有冇擺操有冇係球場上鳩踢先?

我地呢啲有婦之夫只係可以上steam買驚打

Luke梳bb 真係幸福賓周

我先係真正結婚毒撚

屌你啦 我地有咪最多一條
你係成班女仲多過人地做媽媽生

呢個先係真相
班仆街今晚騎完一個聽晚又騎第個

我撚都係得一條

你騎完老婆又騎lily, 最後兩個一齊騎

係建興樓下見過你啦

人結婚我結婚, 點解人地結完婚都仲咁幸福

cls 咪屈

偷拍雞蟲嗰條肥仔咪就係我囉

我仲要食老婆煮聖誕大餐

贏左咁多
扮加班 食返個大餐先返去都得啦屌

又食龍蝦

咪學下梳B囉, 撚就得一條

食完仲過到聖誕咩

仆街寧願抽中對曼城或者熱狗
因為如果對賓福特 蘇狗會輸俾你睇

太天真
我老婆有哂我gps

無進步咩

你就收收皮先啦
啲女上門仲熟手過food panda 啦

屋企有2個cam
全天候𥄫貓

而家賽程咁密 四強係咪都仲係打兩回合定一局過

1

係公司叫送上門食埋先返去

2 隻嘢唔想加時打多半個鐘咋

綠色

尋日上半場 無福無馬有普巴
反而啲攻守又幾平衡 禁撚住屌咁

對面唔想踢咋

借出去浸多幾年 先啦

又龍蝦

聯賽杯入到決賽先有加時
四強或之前都係直落12碼

咁蒸法好難難食喎

熟左就真係大鑊

海鮮唔係咁整先好食咩

唔好曬力 一開波射十二碼算啦

唔通壽司又蒸一蒸好食啲咩

個pat綠色嘢睇見都唔開胃

我係你係佢面前開罐寶路算

開支滴露算啦

點解唔整走佢

自膠
睇錯話就咁蒸好難食

係龍蝦核特d啫 其他嗰d應該一定好食
唔好食加少少熟油同煮d豉油贊落去一定正

識食
海鮮就咁蒸真係好撚好食

海鮮唔新鮮另計

真 海鮮如果夠新鮮唔駛搞咁多野 就咁蒸就夠

咁先正
下面仲有d菜吸晒d鮮味

認真一問, 乜嗰堆綠色嘢食得嘅咩

咱们中国人啥都能吃

開心嘅係b仔平安踢咗90分鐘
(殺76個下幾驚又收league)

問清水健

美國食物及藥物管理局警告消費者切勿進食美洲龍蝦的消化腺，因為消化腺可能受到污染，含有大量可引致痲痺性貝類中毒的毒素。有關建議只限於龍蝦消化腺，即在龍蝦體腔內作為肝臟和胰臟的綠色軟組織。至於龍蝦肉，則可供安全食用。烹煮不能消除痲痺性貝類毒素。

我明明見到係話唔食得

係入味d
但熟嘅時間唔同wor
容易overcook

美女廚神15妹聲稱係膏
我心諗

屌你你廢架
振夫剛啦 屌開佢自己落手搞唔得咩

最後有冇食?

R.A.P.

最後有無食

龍蝦呢d 肉厚既要擺底層蒸

屙左幾多日

啲粉絲係中間乾到仆街

冇, 如果食左我諗已經去左搵私煙BB

唔好講到之前冇搵過咁好冇

應該係 粉絲+菜係底 龍蝦+鮑魚中間 蜆係面
驚唔熟放一層係面都得

一層菜

0830哈哈

綠色龍蝦

踢得起？

咁Mustafi 有世界盃冠軍，Rojo 得亞軍

四強有加時喎唔係咩

- 蘇sir 開季以來第一次連續兩場7分以上
- 麥龜6.96分係近10場最高
- 拜利自從對熱刺個場災難演出之後一直冇上陣, 但今場表現又唔錯, 佢3場聯賽杯都係正選, 3場都7分以上

- 普巴連續兩場7分以上, 今場7.33分係開季以來第二高
- VDB 今場轉打左翼, 表現一般, 但6.19分已經係近6場最高
- Bruno 少有地贏波但低過7分, 對上一次已經係聯賽對白禮頓, 吹完場之後12碼絕殺個場

- 綠木近10場只係第3場拎6分以上, 平均分仲未合格
- 卡雲尼MOTM, 佢已經係第三場拎8分以上, 全隊只有Bruno 多過佢 (5次)
- 馬仔後備入替1G1A, 7.75分係今季新高
- Team Performance 同Final Result 都係三場聯賽杯入面最高分

風火輪係咪已到頂

巴塞真係愈來愈on9

之後對李城 狼狗要連敗了

往年兩回合好似係冇加時?
今年轉一回合唔知有冇改

李城有9A做25仔
狼隊冇占美利斯
兩場都係100%win的波

尋晚米高堅尼自己推甩腳， 佳仔出腳閘到個波都吹罰， 當年梳爾鳩推被人連波帶腳剷斷就抵撚死

無睇場波，但睇highlights 福唔似得5分咁差

轉頭落街指住啲毒撚嚟笑

C朗當年都好想去蝗
屌左佢未?

平時撐開佢，但尋日真係幾差下
唔講炒黃金機會個球，其他時間都踢得唔好
除咗一如以往咁時間停頓，仲有球bebe式飛機傳中
唔係刷咗球assist 一定唔合格

毒撚仲點會出街

又多條傻仔出嚟護條反骨仔，仲要拎呀朗呢比

木狗唔買多蒙特山神,
唔講1月, 10月都過唔到

仲學人買意甲幼幼

14.5 If the score is level at the end of ninety minutes in the Semi-Final and Final Tie an extra half hour shall be played and if the score be still level at the end of extra time the winners of the Competition shall be determined by the taking of kicks from the penalty mark in accordance with procedures as approved by IFAB.

下 C朗都想去蝗喎 又可以當冇事發生?
普巴又冇罷操又冇玩野 近5場都好表現 都仲要屌

丙朗一定有隔兩個月就出風話想去鍠

吓 當年基本上每個月都傳 傳足幾年
文迪斯一樣咁仆街
最大分別係阿朗交到貨carry 阿妹最多叫鄧腳

琴晚dean 好似唔洗郁咁

救左球罰球
角球都沒收左兩球左右 上半場中後段

唔洗理個盲反傻狗啦
仲傻過迷連個兩位

拜利 性格又幾好

睇fb page
拜利ig 慰問對手傷勢
對手讚佢係good defender

有球罰球預錯位
好彩無事

點解嚟咗咁耐都唔識英文

拜利同shaw 一樣
衰在玻璃腳
真係唔知係咪曼啲醫療團隊太廢

呢場冇比人追和 鏝就冇得絕殺捧盃

個球慢鏡睇到麥龜大叫 leave it
唔知有冇睇錯口型

之前盧卡古話曼醫療團隊斷錯症

唔係球助攻俾咗0分啦

迷福但琴日係差
其實5分俾多咗

當個人閪，講乜都係黑人憎

呀朗要走係因為要完成爸爸遺願，眾所皆知，如果係玩嘢，費sir一早掃佢啦！

我地仲有李城屠夫復出

遺唔遺願真係唔知
但持平講普巴都無玩嘢 係經理人搞事啫

你幾fit佢老婆

梳b呢家已經唔再自己派帽
叫人地去派帽

李察利神個下吹bailly添啦

就係依個自信

除左個黑鳩中場
木狗仲會買d咩人？

黑鳩

之後對AV Grealish個心響我曼度 又係100%嘅波

冬季應該會有黑美斯同埋矮普巴

有冇玩嘢hea踢真係佢自己先知
但今個月之前佢既表現
真係有啲難說服到人佢係認真比賽

綠色龍蝦膏唔撚掂

放工, 幫老婆買野

WFC

今晚要點名
睇吓狗竇有邊個係偽毒

梳x
X梳

未有般奴之前我都以為係隊波拖鳩累佢
但而家睇到般奴Carry
以阿妹嘅身價剩係做中場駁腳點過得去

追po 睇返好煩
贏波又屌做乜唔出全副選
馬1g1a又比人屌
呢到啲人好難服侍

好似係腦黎
但腦都係綠色就係礦物質果啲太多

梳字頭嗰啲一定係

我再上一場已經講緊要比佢抖下
b18基本上由1月嚟到之後場場踢足咁濟
結果琴晚咪就係踢到pat屎咁囉

放過我啦你班食女獸, 成日bully 毒撚
我假期活動最刺激已經係打機

前幾頁有講bruno對上5場得2場踢足

買左euro truck未？

要講都應該搵麥龜黎講

龜隊對Ole係任做見血

前面嗰兩隻咁敗家

正嘢嚟, 入哂啲歌落個radio player一度播住揸

老婆唔比買軚盤, 立即無意慾

中堅相對係無咁攰既

見到狗餅介紹緊d h驚
有無邊隻正
岩我呢d毒撚

daddy咁快想博炒

alli not pogba
熱狗唔會為alli 炒摩

未成形既進攻球員跟著摩佬都冇運行

20g20a

摩嚟之前拳王都已經係冇乜進步

佢做咗賤種狗之後就冇迷過佢

阿里即刻奶野

steam啲h game多數係文字冒險/轉珠, 貓女nekopara呢啲又唔啱我

你可以睇下呢幾隻啱唔啱

轉珠推介 Mirror, Huniepop
文字冒險揀 Otaku Fantasy, Sukura系列
想多啲遊戲性就 Material Girl, Jerez Arena, Sword x Hime
錢多駛唔哂就AI少女, Koikatsu Party

諗到再講

阿里呢啲影響唔到啲乜, 熱狗都係衝一季執隻杯

摩佬今季衝唔到杯就摩三搏炒架喇

竟然對Lin咁容忍

阿朗carry 隊波咩都贏哂先走
仲要係當年天價轉會費
攞佢同妹巴比較????

文迪斯係仆街但起碼人地搵食得嚟有底線
唔似肥佬咁淨係睇錢其他咩都唔理

“撚就得一條”

肥佬唔理妹巴搞事仲有得撈咩
玩咗兩三年good cop bad cop仲有人信

carry

華西當年直接炒埋個經理人添

lin 廢還廢，場上佢唔會揸流灘，逼搶回防都勤力，摩狗點會唔鐘意佢

佢係唔鐘意d 有天份但唔盡力嘅球員之嘛

阿朗去蝗嗰陣, 前面有朗隊貝碧, 後面有李雲迪, 兩老傑斯史高斯仲未退休

carry曼聯

控甩 追防 飛腳 黃牌 = 摩佬最愛方程式

有冇佢都差唔多 唔夠料
佢比較突出係入涉去禁區果下同打人
其餘同lin差唔多

咁當年費蛇為歐聯都格硬留牙朗多一年
牙朗都願意咁做
之後互相兌現承諾 大家好離好去
有咩問題

為左合理化普巴表現連世界足球先生C朗都唔叫carry曼

留C朗個陣捧咗歐聯喇喎

以事論事姐
事實牙朗當時真係唔算係carry喎

早幾年隊波無乜起色先驚佢玩嘢

而家就算唔勁都叫做似返啲樣, 蘇蛇排陣已經話俾肥佬知隊波無咗普巴一樣RUN得順

佢有心留係度一定有用, 無心留就拎返舊錢又得

朗隊先係carry嗰個

駁唔到

中肯

07-08 牙朗
史上 朗隊

問題係佢留隊既話，佢既定位會係點？出佢就要拆 fred + mctom + bruno 呢個中場組合

其實我覺得0708算carry啦

般費麥無可能踢哂全季, 都會受傷同休息

而且陣容多啲變化仲好啦, 有能力嘅球員點會嫌多

仲有夏格星仔泰維斯前鋒華
最重要就係有費sir
成日講到我哋欠咗牙朗咁

06 07都算carry

製造到威脅嘅，不過失手有成班長老幫佢執屎

嗰季CRT三叉戟好勁, 拍得上黑白雙煞鋒線

個陣阿朗順到連條j都識入波

證明到jer大係冇用嘅
要做到嘢先係好jer

普巴拎住全隊最高人工，你無理由放佢係bench。無病無痛既話，佢會係 starting 11。結果就係無得出 fred + mctom + bruno 呢個組合

又到聖誕又到聖誕
又到聖誕Luke梳碌鳩最歎
lily is coming to town

費普般夠做

續返而家份人工就得, 咁全隊人工最高都仲係ddg

佢出面搵唔到呢個價, 除非佢free走

唔同對手出唔同人咪得

有可能咩

咁而家bruno 交失都有mcfred 幫佢啦
唔通咁就唔叫carry 咩

唔續等free走佢要坐到2022, 肥佬無咁笨柒害鳩自己個客

隊波有成績就唔驚條肥佬玩嘢

佢未必睇錢嘅，可能佢想捧歐聯呢

木狗咁撚縮數點會Free
都是賣啦 佢末到不可取代嘅地步

摩狗搵條友做死仕吸屌姐， 慣性技倆黎。

咁就無辦法, 賣返舊錢祝佢一路順風

蘇蛇上場肥佬已經收哂聲, 而家見差唔多要續約咪出嚟扭下屎忽花R下著數囉

未係囉，阿朗對波圖四十幾碼一鳩抽埋去都唔叫carry

如果討論普巴點解唔用迪馬利亞個case? 大家都來當時破曼聯轉會費紀錄黎到， 點解就日日傳係普巴逼走摩狗， 唔撚見迪馬利亞逼得走鳩耳 我都懷疑過管理層會為咗球星放棄領隊， 但迪馬利亞個case 又唔係咁

拎以前同而家隊波逐個位秤
以前牙朗啲隊友勁好多
我覺得般奴而家表現到carry唔係單睇佢入球助攻key pass數
而係睇到佢換走咗之後成隊波真係迷失晒

一個為我曼貢獻所有，再帶比我地天價轉會費
一個背叛我地一次之後，收我哋天價轉會費，仲要原來係貨不對辦兼死性不改！
比？膝頭對上就脾

屌，完全唔記得左ddg 有份肥約

牙朗07/08球季英超入左31球 歐聯8球..
咁都唔係carry??

講乜撚嘢能力啫？而家同你講能力咩、而家話條反骨仔格衰呀！能乜撚力呀？

踢波唔講能力講咩?

連加特po哂曼聯嘅嘢夠哂忠心, 係咪要場場出?

btw, 你有病請及早就醫, 切勿癲狗亂吠

其他人好渣 有一個特別勁 咁就叫carry
你會唔會話六冠疤小花carry?
當年佢入波應該唔止50球

原來係部分曼迷眼中
當年除咗牙朗之外成班人都好渣

老婆奴

以家仲有無電車之狼R個類，當年見到簡直係驚為天人

illusion俾人屌得多, 電車之狼/尾行呢啲爭議game已經無出

steam就得樓上講嘅AI少女, Koikatsu Party

普巴呢幾年的表現根本對唔住佢個身價同份糧
普巴叫做好表現係伊巴係度個年
之後肥西經理人，無新鮮空氣煩過閪
快快手放左佢
一隊球隊唔需要一個唔想留底的球員

報到

10點先見真章

第一年邊度好
最好一定係sob初上任個段，入波助攻，引球推進樣樣有

可惜

其實pogba個issue
而家有咁多比賽
對手都唔同format / mentality
對唔同既隊出唔同既陣 咪用唔同既人囉
pogba用黎打攻擊唔強既隊 同埋主攻係無問題
打防反 work rate要高, 咪用mctom+fred

問題係佢甘唔甘心大戰無得出先

諗落都反智
攞隊中皇牌人工但就唔可以打全部賽事

大戰都會出佢 可以打41212/4222

burno pogba
mctom fred

好嘅係之前嘅人工架構問題Bruno一嚟已經斷咗條尾

續咗妹巴只會開返個頭
自己隊中皇牌每一季都去flirt其他球隊仲有得續?

贏得咁清脆入semi final都狗咬狗

毒撚冇女係咁上下

又未必會開返個頭嘅，起碼而家啲個唔敢亂扭計加人工

助攻聖誕快樂

所以長遠黎講普巴人工會係一問題黎。尤其係當其他中場都交到表現既時候，到時續約就會拎普巴個人工去講數

上面有人講話只要普巴續約唔加人工就得，大家呢度睇左咁多年波，有幾多個當打既球員續約係會無人工加

好悶

1001

而家連日本啲av痴漢兩個字都唔可以完整寫出黎 多得啲道德撚

拆李物lin

【Now Sports】右閘查比亞違反賭博條例，被英格蘭足總判罰全球性停賽10星期。

30歲的查比亞（Kieran Trippier）在2019年從熱刺以2000萬鎊加盟馬德里體育會，在5月被英格蘭足總起訴就這次轉會下注，違反了賭博條例。

經過獨立委員會調查後，英足總判查比亞有1項控罪成立，另外3項控罪不成立，判全球性停賽10星期，同時禁止參與任何有關足球的活動，以及罰款70000鎊。

即是說，查比亞雖然已經改為征戰西甲也未能披甲，將會錯過12場比賽，包括鬥車路士的歐聯16強首回合，直至下年2月28日才能夠回歸戰陣。

查比亞曾為英格蘭代表隊上陣25場，未知今次事件會否影響他入選今夏歐國盃決賽周大軍。

Sob想買

仲有冇咩即食右閘係買得過

竟然無人搶1001